Web 版打字會炒

Web 版打字會炒
有冇人都係咁？

打咩字炒？
會出咩Error？

Mac用safari
Reply打字嗰陣有機會Freeze 咗係到 要閂咗嗰佢

已發現問題
uninstall 卡巴司機插件就冇事